凍撚茶個底係冰定係茶

話晒我都係凍撚茶頭號FANS
每次有餐飲都一定會叫凍撚茶
但每次見到啲茶既次序都唔一樣
如果有得比你自己揀/沖
你會底層做冰定底層做茶

屌，我想講冰定檸檬。。。。
冰
檸檬

檸

人唔笑狗都吠

放糖水

杯做底

茶

係個杯

條撚

飲茶飲上腦

凍能茶緊係條能啦

戒咗糖，無糖水

撚

咁走甜呢

依家多數冰之後檸檬最後倒茶

如果係比較大塊嘅冰放面就好難篤底下舊檸檬，係碎冰就冇乜所謂

所以我通常都係檸檬擺面
今日見到其他人將檸檬擺底，我嚇親。。。

冰定茶 make sense 啲喎

屎定磚
你實揀屎

尿

日日飲凍撚茶，一定檸放底先方便，因為D冰會頂撚住D檸浮上黎，你又要篤D檸到落最底先容易篤，有陣時D冰大大粒仲會卡住D檸。

正常放底 走乜少乜果d會放面等樓面一眼睇到分別

我記得飲過有間係用茶做冰 好撚好飲但唔記得邊間